## USE CASE



Use Case | bisa | Nilai Priorita|
---|---|---
user | dapat mendaftar Akun |100
user | login menggunkan akun yang terdaftar | 100
user | dapat memilih  menu yang di inginkan | 100
user | dapat memilih menu goride | 100
user | memilih driver yang tersedia di lokasi terdekat | 80
user | bisa menuntukan titik jemput  | 80
user | bisa memilih kendaraan yang tersedia ``| 90
user | user bisa order dan tunggu driver menjemput | 100
user | user dapat melihat saldo gopay  | 80
user | user dapat menambahkan vocher diskon | 40
user | bisa memilih menu Gofood | 100
user | user memasukan lokasi  | 80
user | memilih  item yang di inginkan | 80
user | user memasukan item yang di pilih ke keranjang | 80
user | user meng cekout item yang di pilih | 80
user | driver siap mengantarkan item | 80
user | user dapat memilih Gocar  |80 
user | user dapat memilih lokasi jemput Gocar | 80
user | user dapat Memili Gocar yang Ready di sekitar | 80
user | user bisa toup up Gopay |80 
user | user dapat bayar mengunakan Gopay | 80
user | user dapat memilih menu Gosend|80
user | user memilih pengiriman ke dalam atau luar kota |80
user | user dapat measuka data diri pengirim |70
user | user dapat memilih menu Gomart | 80
user | user dapat memilih barang atau makanan yang akan di beli | 70
user | user melihat pesanan yang sudah di lakukan di Gomart |70
user | user dapat melihat promo promo Gojek | 80
user | user dapat melihat promo yang di miliki | 80
user | user dapat menggunakan Promo yang tersedia |70
user | user dapat melakukan chat dengan Driver | 80
user | user dapat memilih Gotagihan | 80
user | di Go tagihan user bisa mau bayar tagihan apa | 60
user | dapat Isi ulang segala prabayar | 60
user | dapat memesan kreta di Gotransit |70
user | dapat membeli segala jenis Obat di Gomed | 70
user | dapat bergabung dengan Goclub | 60
user | dapat dapat memesan jasa angkut barang di GoBox|70
user | dapat membeli segala tiket Di Gotix | 70
user | bisa Melihat perjalanan | 80
user | dapat nonton tayangan eksklusif dari Goplay | 60
menejemen | dapat melihat statistik aplikasi gojek | 40
menejemen | dapat melihat banyaknya pengguna | 40


